你班暴徒搞乜撚野

我聽人講, 好地地帶口罩同手套就係暴徒, 你班仆街終於影到你樣, 求起底